喺網上識咗一批泰國人幾個月 你問我答

你準備變性？

唔係

有無群交?

無

證明

share

想知啲咩

泰國點買草？

咩草？

有咩想問

點識?

係因為一個叫ferny既女仔而認識

你識泰文？

少少

佢哋係咪一眼就可以睇出係咪變性人？

算係

乜水 model?

one31電視台既新人女演員

識變性人

有無聽泰文歌

有 最近聽泰劇鐵石心腸首主題曲好聽
雖然唱既係肥泰

仲有聽pam

男團9by9

鍾意聽呢首